尿急

好撚急尿，一放鬆就瀨 點算

施主做人何必太拘謹 放鬆 讓水隨之流走吧